愛丁堡有冇人見到cctvb？！

郵政局見到兩架車 但唔見cam
有冇人知cctvb係邊到
一齊屌柒佢

係天台呀

要有中英雙語嘅牌

上tvb睇 睇佢地直播邊度狙擊邊度

天台咁多人冇人屌柒佢？

推

推，屌7 cctvb